【互動故】我要捱過今個情人節！

一覺醒來，我揉著沉重的眼睛滑開手機，顯示時間：2019年2月14日，上午八時零一分。

我躺了下來，對著天花板重重嘆了口氣。今天對單身狗如我，注定是一年中最難過的一天。

哼，沒情人又怎樣？我自己一個也可以活得好端端的⋯⋯

我的腦子這樣想著，身體卻很誠實，一時之間悲從中來，在房間慟哭大叫：

「天啊！我求下你！可唔可以賜個大波長腿嘅靚女俾我啊！」

沒有任何反應。

那是當然，這是現實生活，不是奇幻愛情片。如果每個毒男大喝一聲都有女溝的話，網上就不會有那麼叫春post ，世上就不會再有強姦案。

我恥笑了自己一聲，這麼大個人了，居然還有這麼好笑的想法。

日子難過但總要過，接下來要就甚麼才好呢？

A. 起身返大學

B. 繼續訓

選擇以第一個回覆為準 同時更新會比較慢，唔好見怪 因為係即叫即寫

2019年2月15日，上午八時零一分
終於捱過今個情人節

我望一望自己個schedule，原來今日要上十半堂，我計一計時間，而家起身食埋個早餐再施施然行返去的話，時間其實非常充足。

但我忽然醒起我個friend 阿強嘅一句至理名言：「痴線㗎！？上到大學仲返學！？你有冇良知㗎！？只有廢柴先會努力讀書㗎咋！我理得你讀到曉飛咪又係出嚟考ACO！」

於是我下定決心，返去繼續覺覺豬。

點知我一撻返落床，就有人㩒響咗個門鐘。

「妖！邊個啊？」

我懷住不耐煩嘅心情打開大門，一張白皙甜美的臉蛋隨即映入眼簾。

係、係、係女仔！？？？？

我望住眼前嘅女仔呆咗半秒。

「Hello，你好啊⋯⋯請問你呢度係咪⋯⋯啊啊啊啊！」個女仔望一望我之後發出悽厲慘叫，喂大佬雖然我「高大靚仔」入面淨係中咗「仔」呢個字，但都唔駛好似見到怪物咁啩。

但我望一望自己，OH SHIT！我唔記得自己冇著衫𠻹！

我意識到之後火速關門。平時我都習慣咗裸睡，喺屋企都唔著衫，點知道突然間會有客人嚟㗎啫？

我喺雜亂不堪嘅衣櫃入面摷返幾件見得下人嘅衫之後，再睇睇個防盜眼，原來個女仔仲喺度。

我深呼吸之後再次開門，然後口窒窒咁講：「唔、唔好意思⋯⋯頭先未準備好！」

點知佢忽然雙眼一亮，眼甘甘打量我全身，說：「唔係啊⋯⋯我覺得你都幾⋯⋯好吖。係啦，請問你係咪就係傳說中嗰個捉鬼大師？」

我見佢望住部手機咁問我，我就知道佢搵錯路先上咗嚟。

但我見到佢無辜嘅眼神，一副求助心切嘅神色，雪白修長嘅大腿加上唔知CDEF 嘅波濤洶湧，成個雞扒妹咁嘅樣，一時之間確實拿不定主意。

A。9吹自己係捉鬼大師，請佢入屋

B。嘭門收佢皮

C。上連登開PO 問點算

A

LM 先

又係你啊巴打

「求助」有條女問我係咪捉鬼大師！

我受驚過度之下又閂埋咗門，急急腳上連登向各位身高米八，DSE 30 分，巨龍30cm，FG 人工五萬嘅連登仔求助。

連登不愧係網絡清泉，每個會員都好熱於助人，我好快就收到佢哋嘅留言：

「假膠唔駛理。」

「樓主現實一定係日日喺屋企打機嘅廢青，日日寫埋啲廢文。 」

「幾廿歲人唔好FF咁多，傷身。 」

「冇圖學人開PO！有老母都冇用啦！ 」

我諗諗下發覺自己都有啲唔啱，於是UP咗呢張圖上去：

「大概係咁。」

放完圖之後我頓覺身心舒暢，大抵這就是完成了作為一個樓主應有的責任時所帶來的愉悅吧。

而全能嘅連登仔喺見到張圖之後，亦都俾出一個相當有用嘅答案：

「此帖已完 」

我突然為自己有「上連登求助」這個想法覺得可笑。

繼續

A。9吹自己係捉鬼大師，請佢入屋

B。嘭門收佢皮

剪緊髮 陣間寫

樓主一路屌閪一路打文，而觀眾仍天真地幻想。

我都想

情人節就嚟完啦喎

唔係夜晚先開始咩？